想host一個web application，有無好介紹？

想要一個linux vm，會host個web server，mysql同smtp server，筆直每月1000以內，初步了解過pac hosting同go daddy，但唔係好知點揀，有無巴打有好介紹？

有無睇過linode/aws嗰啲？

用過aws ec2個free vm，但一來aws係香港無data center，二黎按用量收費

digital ocean

on9.hosting

Raspberry Pi 3b x2

Azure 有HK DC
二來compute engine d vm 係有monthly cost, static 數黎，按量收費只係話你知最低可以一分鐘/一小時咁收姐。

就算斷鐘計, 你個server長開咪即係比月費
有d斷鐘計+monthly cap, 佢個hourly charge大約都係monthly cap / 28 / 34
如果你用serverless又唔同玩法

同埋香港冇data center, 新加坡同日本都好似唔錯

Aws新加坡啦，月費黎講好似300到？nano既話

Medium 先啱，nano一個月40蚊

Azure點睇，有無人用過，google app呢？

兩個都有用
速度黎講azure/gc 唔錯
但azure 個portal on9咗啲

Spec太差，一扯io就見真章
利申：拎左嚟hosting own cloud, 慢到hihi

平咪linode, digitalocean, vultr
貴者aws /google

個人唔鐘意azure

乜spec 都無就咁多人俾到意見
serve 香港定全世界又唔知，有幾大流量又唔知

owncloud咁大食
咁低io，你想塊pi可以做幾多野

都係介紹緊公司名姐

Dietpi 咁鬼易set咪玩下
自己升埋上php7，upload相個時大笑左三聲，當然係應付不下啦

不過咁講啦，拎嚟做web app，唔會用rpi啦，點serve人喎

agger
azure ux 差到...
第一次用玩左幾粒鐘都未deploy到野上去

有諗過咁玩 真係好慢？係嘅都係用翻google drive算

vultr

自己用就OK既
多人就咪囉

我部QNAP NAS(個SPECS應該比RPi好好多)有裝個ownCloud apps, 用落都覺得慢, 個performance同Dropbox真係差好遠!

你講下預幾多流量先
AWS可以收得好貴

Godaddy真係唔好試